有無公司可以介紹 就失業了，我係digital marketer

老闆擺我係到但收哂我要做既task。又唔炒我，我係一個唔工作會屎忽㾗既員工，佢根本係到逼我辭職。想問有無巴打有介紹？

上網打機同佢鬥坐